[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(47)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(46)

如果大家想買錶
我可以介紹下朋友
朋友做ad
近排好慘 我幫唔到佢手，未有心入als住

咩牌子有幾多折

new hand Lm

想放omega pie pan
有興趣pm 我

Als
Piaget
Rolex
Blancpain

等緊你fd報價

留tg加你啦
純粹幫下朋友

今日見到有隻 YG，係 flame lug，幾抵，吸引

買Lange 就算水貨再平啲個人覺得都係ad入貨好啲
肯定係真貨
可惜冇錢

平時d AD 好多中產強國客 但高消費既買行貨多
中產強國客 落唔到黎 ad依十幾年開咁多 本土客平時就當臭4

水貨負皮lm

吸引就岀手啦

i want this

返返下工見到呢隻錶好毒就即刻買左
好想快啲開箱
有冇戴Maurice Lacrox 嘅巴打分享下

紀念最后的大慶

想問下邊度多NATO帶買

champagne 好多

啱啱係ebay 買咗一條vintage

我有性趣呀，巴打
@popodiewithfamily

lm

屌 你隻手d毛孔

好撚核突

真
有時行商場想入去兜個圈都唔係太想
好嘅經驗當然有
不過好多時
一係就用蝗語打招呼
一係就望一望你個look再繼續wechat湊客

希望巴打Ad朋友頂住

【水貨來，唔好屌咁大力】
新錶賀新帖。
琺瑯面點拍先好睇

唔好意思 新手想問下 champagne 係咩嚟一個網?

正！

sorry .... 尖沙咀香檳大廈

遲下想入隻錶
Blackbay 小王子 omega 007 百記navitier 8
應該入手邊隻先好

真的好嗎？

我去萬寧買袋都蝗語

更正係 蝗國國行

咁消費者保護黎講蝗國BT AD 有曬正式官方發票既保障比佢地買港行好既 落黎賣既都係貪平d

我有隻向 breguet “致敬” 嘅大三針。操單車果陣戴

我表示同情但又有d心涼係咪好衰

唔係好識欣賞六隻唔同字體
仲有個dial同錶殼麻麻地襯

我ad朋友幾好
係呢行好多年
佢成60歲
唔使搵快錢果啲sales

呢度嚟講就無傷大雅嘅
新朋好友就唔好落井下石喇

仲有佢哋都怕上面買到假嘢

希望各巴打幫襯到佢好價入手ALS

有興趣啊巴打, pm 傾ok?

師兄可唔可以講下喺ad買點樣叫佢比多啲折頭, 第一次買唔知點開口, 問佢價錢佢又答retail price

龜CHING條新片真係J出血

佢地又怕香港ad 水貨錶行賣假野比佢地

有d 好主動計數機show 折後比你

今日行咗兩三間問完都冇貨就走咗, 佢地個款都似趕收工

好多未夠8點就閂門, 想問多兩間都唔得

已經一收工就飛出去尖咀

你要咩款

我都知我太遲
但係上個post有位巴打4月尾嗰陣wall-in買到比咗希望我

Hi~巴打我幫你問下個Sales仲有無啦

好中肯。呢隻係開始儲錶無耐果陣買。淨係識得貪平，睇個 case size 啱就算呢啲低級錯誤。
不過至少佢夠薄夠細，就拎咗來踩車時戴。對手腕唔會做成負擔

morning

巴打踩咩車？

road bike. 原本下個月 plan 好咗去海外踩。而家計劃泡湯。機票同酒店都好大機會取消不到。仆街果度都成九千蚊
屌你老母支那國

我都踩過下

屌佢老母支那國！

今日戴綠綠

“踩過”？ 而家無踩拿？噢，太可惜了。
today watch check 先唔好太 off topic

哇屌

嘩屌你老味掉撚左佢啦
蛆蟈萬碎難聽過粗口

我炒左車，停咗一年無pick up 返。 雖然車仲係度。

錶肉酸就一定啦，隻手仲難頂。我有密集恐懼症

邊度買？
係香港未見過實物 多數得計時款

男人老狗多毛冇所謂
D毛孔真係....

哎唷. 我都大炒過兩次
一次爆咗肺
一次無咗兩隻牙，副架都爆埋，仲要係當時最貴果副。
開頭踩返都驚，踩踩下就返來架喇。

好耐無戴負皮

錶post有愛
麻煩晒巴打

Btw鋼帶都好型

正... 年輕真好

我以為舊裝唔計添

我人到中年架喇，係無仔女先咁 free
#touch#lm#touch

Chrxxx2x 買
本身係youtube 睇完review 覺得幾正
平平地就買番隻

Strapco 嘅錶帶真係幾正
夏天換下膠帶當新錶戴

隻錶咁7,掉撚咗去垃圾桶都冇人要.

幾型

我唔會執 有個一蚊銀我可能會執！

來吧, 新屎坑, 比我戴多幾日.

澳水，支持

實物都好正

睇完龜ching條片先知依隻錶抗磁咁勁

而家omega d新機芯都係咁

好想換膠帶

鋼帶好睇d

係嘅，但膠帶睇落young啲
不過帶運扣要5k真係...

好似之前有巴打講過呢隻條皮/膠唔好戴

特別版DW !!!!! 洗唔洗1k ar?

岩岩去左Yes睇

特別平版

又導人

40mm靚過37 但銀彈有限

忍咗好多日
上個Post都冇放出嚟啦

係呀
好似行好d

40 又重又薄

同好

無睇你個名 仲諗緊會唔會講得有啲直接 嚇親啱啱開始玩錶嘅巴打添
咁依隻嘢都幾硬淨 踩咁多年單車都得

唔好再放毒啦巴打

DW來姐, 嚇我唔到

我已經完全唔理佢死活
被汗浸被淋雨就梗
最抵死我係次次返屋企就隊落水喉洗
咁樣糟質咗佢三年幾都無事，霞氣都無
須知呢隻係05年產品
連防水幾多 bar 都無寫嘅 dress watch

所以我覺得艾美啲質素都唔錯。
樓上果位新晉艾美錶錶主唔駛擔心

好過pam啲防水

hahaha pam

支持 100x DW

想換其他帶但冇條襯...有冇介紹

Lm

好多舊裝負皮撚

我仲WFH緊
只可以係屋企帶
61GS
同場加影另外兩隻36000 hi beat
44KS同埋Lord Marvel

正式宣布連登仔原諒精工
出去開post慶祝下先

講親抵制都係得啖笑

呢個 collection 最大賣點當然係隻面
但有一樣嘢令我更驚喜
就係條原裝皮帶竟然係舒服
SARB017 原廠皮帶真係
SARB065 無咁垃圾但依然唔掂

係張床做野

咩呀？幾十年前舊錶，抵制咩？

覺得撈始終襯鋼帶
其他帶唔夠鋼好睇

其實我係佢出特別版前已買
而且澳水，BTW 無謂鬥黃

隻隻都幾十年前舊錶
算啦 搞咩抵制咁麻煩呢 又要分水貨行貨
明明水行根本無分別 精工就係唔SHOW你
咁多年都係俾通城做 寫哂信全部都係無回音
一齊共享大灣區榮譽好過啦

我都唔明點解要上綱上線，政治潔癖到咁

大佬呀全部我幾年前ebay買, 全部日本賣家
唔通我掉左佢咩，又或者唔戴當無數?

係
包容下啦

想格下價，買GLASHÜTTE ORIGINAL PanoMaticLunar 係咪r字頭度買最抵? 定係行入AD買平?

鬥黃

所以咪話原諒精工囉 鬥咩春呢

呢隻玫瑰金鋼帶唔太好睇…同埋而家好熱鋼帶啲汗

玫瑰金又真係無解

狝戴出街覺唔覺得自己係支那人？

屌你老母支那國！

吓，認真，我嬲喎。 乜撚嘢共享大灣區榮耀呀？ 得佢一個人抵制？ 其他人無？ 我自己問心，我抵制得幾撚足呀，十幾廿年都有啦，串9我無抵制直頭侮辱！

嚟個post 有10隻精，5隻vintage GS/KS, 2 隻水, 3隻unknown. Unknown 嘅人地可以係外國買。 串柒柒做乜9? 乜撚野得啖笑？

買完都有小小後悔…早知買朱古力

講真 佢隻300白面都好撚正巴打 我都心大心細喱兩隻

咁俾正評又真係有啲問題嘅
即使精工奶共之前買嘅 甚至係五十年前嘅vintage
咁多相同正皮都會encourage其他人買精工
例如就算你而家抵制咗麥當奴 跟住討論佢啲漢堡 可能會影響其他人幫襯金拱門
仲有日本精工負責整 一定liable 所以買水貨都要屌

Yellownazi番屋企含撚啦

想問問各位巴打意見
我新手嚟，咁因為返銀行工想買返隻鋼帶錶帶下
我睇緊浪琴L38404566, 大家點睇？
同埋我見chrono24嗰啲價平過官網都幾多下，信唔信得過？

就算正負評唔影響 討論度都一定會影響
呢幾年多左人買GS就係因為討論度高左好多
置頂話要抵制 跟住成堆就係到貼
要買要玩自己買完返來自己玩咪算囉 貼埋上來幫手宣傳
之前一個半個都算 點知而家成串都係

戴舊裝/水貨我覺得無問題
我自己原則就係唔俾錢通成賺

巴打，我buy 你！ 我就以後唔post 精。

新post留名

你會唔會食完美心 吉野家上來開POST話美心 吉野家有咩好食?
或者之前食開而家無得食好懷念有咩咩食咁啊?
以前買落 或者自己忍唔到手咪靜靜地買完收埋佢自己戴囉
盡量唔好貼上來幫佢地宣傳當幫忙

清晰
今日返屋企post返其他牌子既錶補數

講得好

唔會，無食，無post, 無懷念。

如果你係從唔好幫宣傳嘅角度睇ok 我唔再post

白面波浪紋再加紅字seamaster好撚sharp醒
但係襯膠帶好似爭咁啲, 黑面就百搭啲番工放假都啱戴

曬錶

講返聲對唔住先
影響哂咁多位巴打心情

巴打思路清晰 俾你點醒

鬥黃心態講埋啲悔氣說話真係好撚on9。戴住精工揸杯黃店飲品係咪可以打和

利申，無精工，撐黃色經濟圈，但唔覺得share GS/vintage seiko 有問題。愈黎愈多on9 鬥黃，係咪戴住隻精工就要被割同道歉？似足當初啲分化撚同捉鬼撚

問左仲有貨呀巴打

Sor巴打 冇睇到tg
我嗰邊覆番你

出入得呢個Post嘅個個都黃到金

無必要鬥

要鬥嘅入去同失去自由嘅手足鬥

唔係話幫襯藍店/用藍色牌子就係偽黃
有好多原因 例如peak hour過海搭黨鐵四個字 搭的士都可能要兩倍時間 咁迫於無奈要幫襯黨鐵無問題
或者藍店真係賣得特別平 無其他alternatives之下無錢都要食m記 都冇問題
不過開post討論嗰陣大大聲講話m記真係好平 日日食 或者開個post「影唔同國家嘅M記巨無霸」 間接幫M記宣傳 我就覺得唔係咁好囉

有無daydate撚

最緊要出去試上手先

btw鋼帶錶=斯文 呢一黠應該係香港人嘅誤解 正裝斯文錶係配皮帶先啱

yes sir

皮帶先係斯文呀？ 我從來覺感鋼帶係casual

我咪話係香港人嘅誤解

新一代腐皮錶
正常來講
就算po seiko或者勞力士都會有幾個人正皮

However this time......

屌你呢隻色幾正wo

我而家戴緊皮帶，未試過鋼帶
唔知點解覺得鋼帶睇落成熟啲

濕哂

對唔住大佬我錯
見咁多人post先貪得意

唔捨得掉左佢 最多唔戴唔用

買隻海鷗都唔係太大問題
大大隻祖國萬歲我真係屌佢老味
邊撚個祖國

窮人daydate 76214

應該係大陸仔黎啦, 佢成句野都唔知up乜鳩，後又寫做后

因為人大咗有錢就買隻勞去威, 而D多到濫嘅勞都係鋼帶, 再加埋D人買嚟為咗威所以又唔會換帶玩, 結果就做成鋼帶=成熟

同時D後生文青會買嘅casual錶又畀DW搞到好似係要配皮帶+nato...

利申: 鳩估

搭車見到有人戴 114300 提子色
幾乎想讚下佢

毒唔到，有無1815

張凳遲下都無得坐

有冇人帶Ball ?

BALL WATCH Engineer III King
自動上鍊機械機芯。
自體發光微型H3氣燈共66支。
錶徑43亳米。
專利DuraLOCK錶冠
Amortiser®專利防震裝置。
100米防水。
80,000A/m防磁性能。
碳化鈦塗層處理。
防眩藍寶石水晶玻璃。
橡膠帶配針扣。

巴打一定係新嚟呢個Post
welcome
然後⋯⋯就慢慢Enjoy喇

撐黑警ball, 不了！

Yes, and thanks

有啲咁嘅事！？講啲黎聽下

睇#3

置頂咗

垃圾Ball

Omg
完全唔知這件事
Sorry

我都相信巴打你唔知
take it easy

因為自體發光很吸引，2017時買的

諗諗吓，唔係！佢先係反共最前線：
佢話「紀念最後的大慶」（支國70週年），最後即係無然後
G爆

用番上面巴打對精嘅睇法，買咗就自己enjoy, 不過唔好叫人買，唔好post 幫佢宣傳。

Anyway, welcome !

係呀，我有留意，即係支那無下個十年！

這隻1983年 的 6466，
初出來社會工作時爸爸送的。
本身碳灰色面，但之後發霉了，可能輕微入了水。
早幾年爸爸走後又拿出來帶，
的起心肝去了換面和抹油，
換了個噴射面（聽爸說過它本來是噴射面的）

都係 但300我真係覺得膠帶好睇過鋼帶好多(個人感覺 冇意冒犯)

我都有隻date just 老豆留畀我

巴打你就好啦，我爸爸俾隻細佬我ja

老豆留底只有負債

我立即灰到想封印佢，30年後拎返出黎睇下仲有冇光

不知者不罪既，但知左就真係心有條刺

btw今日wrist check

冇所謂啦
我哋都唔會叫你唔好戴，不過你戴咗可以選擇唔Post出嚟
巴打應該都好多好嘢分享喎

呢隻邊係44ks呀...
45下哇
同埋粒錶的奇奇怪怪

IWC IW387901 其實係咪無鋼帶款

冇, 但應該可以配. 不過pilot 就唔好買鋼帶啦

唔想皮帶，熱果陣驚臭
得返Nano揀

訂咗條Artem Strap
4月3號訂 到今日都仲係澳洲dhl
最衰都係武肺

我老豆淨係幾年俾咗隻sppedmaster reduced 我返學考試計時間
以前對錶完全冇認識以為真係moonwatch

應該係45-7001黎，粒的唔係原裝

寫錯
的確係45

粒的係咪原裝我就唔知啦
是但啦

你隻手好幼
幾好J

無錯45黎

唔知係咪原裝不過寫住ks

封印唔戴同唔再討論精工啦

IMO 交流手錶資訊嘅地方係避唔開傾撈同精。撈都仲啲啲可能避得開

如果有人筆直好有限，寧願叫人買 DW 唔買精工東方，我做唔到。要插要負隨便

點解唔買鋼帶? 聽講五格帶好似幾舒服

但本身呢隻款有得配鋼帶嗎

cheap cheap德國錶

巴打做咩咁激動
同埋買水唔得咩

其實想精工個香港代理商死點解唔鼓勵potential buyers 買水貨
又平啲又唔使益代理商
到時精工係香港個市場大部分都唔係經代理商引入咁佢地自然換代理商
咁而家親共嘅代理商咪如大家所願pk
其實如果我冇理解錯只係呢個代理商衰啫點解針對埋精工

Sosad
自體發光其實好正
戴著佢行夜山一定好開心

有人話而家嘅stowa 唔係二戰嗰陣整flieger嘅stowa
只係有個後生仔後來買咗個商標
喺廿一世紀做返同一樣野

I know that feel bro
水人買dw良心真係過唔去
幾十蚊貨仔俾大公司mark up 到成千銀

咁通城做代理姐，邊個批個圖樣先，邊個整隻錶先，咪又係精工
所以精工係有責任架

咁講Buhr 5 廠有邊間唔係復刻緊
Stowa個老細本身都係做開錶.
佢同時買咗Durowe, 希望佢重整Durowe movement 嘅德國錶

新手想入坑買隻Tudor 想問去邊到買好

RR 呢期hard sell 緊，可以搵佢地問問

的確係係2000年咁上下買個brand返黎
我記得果時睇watchbus網友介紹
講緊2千零蚊買到Antea
今時今日有dd overprice

同埋我覺得舊logo睇過新logo

巴打 tg我 @LL231

兩隻點揀？

Fb果d谷表？

咁你又有你嘅道理
基本上嗰個price range 嘅機械錶就係俾精工壟斷 要討論entry level嘅機械錶 一定會有精工份
好似電話咁樣google同apple都奶共 用「奶共電話」避無可避 亦好似無錢唯有食金拱門咁
不過去到gs嘅價位仲有有其他選擇 所以我唔會買 亦都會避免幫gs宣傳 每見到人哋po都應該強調精工奶共
一句講晒 要買最好買二手 其次水貨 唔好俾錢通城賺

其實就算精嘅價位仲有好多其他選擇

我會傾向seamaster 300系列，個人覺得整體平衡性高啲

咩谷表
嗰陣純粹見佢香港野, 4千零蚊有titanium用9015芯, 條帶又做得幾靚所以支持下

今日有種論調係買水都唔好拎出來講
我提 DW 只係一舉個極端例子想簡接說明觀點，唔係激動。不過看來失敗了

我想講嘅係平錶擺得上檯面就係得果幾個牌子。總有時間係避唔到嘅

就好似你點憎 Microsoft 都好
點可能響 IT forum 唔講佢？

我有600藍圈藍面, 但都心郁郁想入多隻薄啲既300

1996 收購, 個owner 1990 開始做錶.
80週年隻FOLE, MOLE好正.

我2009第一隻top grade 2824 賣6千幾.
依家一隻40mm 都計8千有找, 當mark18 定價3皮嘅時候, 我覺得都算係咁啦

如果真係有當然最好
新入坑買完錶一貼上來就幾十個負皮你都咪話唔無癮
不過入門錶入面好多時都係 NH 系，
計時就 VK 系

先指聲明唔係話想嘈d乜
想講例如勞咁
十隻黑狗九隻戴勞，連隻pk都戴
點解唔自行抵制埋?

你叫班人唔好戴勞買勞 個個彩你都傻啦

巴打買幾錢

心動就行動喇
Btw 諗住買咩色？

其實香港同大陸係瑞士鐘錶最大市場，有邊個牌子可以唔做？只係出唔出面撐嘅分別，如果用最極端嘅標準係乜都唔洗買

睇IWC彈出彈入玩到出神入化就知.
但IWC用服務補救.

白面睇好多review都好靚, 但我發現白面錶好易睇厭可能都係黑色最襟睇

落你毒

我係特登買來等共狗倒台
到果日就會好有紀念價值...

ball

你拎定枝ky先

完咗啦⋯⋯唉⋯⋯

毒已中

你又啱喎

我鍾意PO錶帶多啲

幾年慢慢買落既平價瑞士錶
唔買精都有好多其他選擇既

我買PO既時候都有掙扎過邊隻, 最後就係因為條錶帶跑出

個個fd都話dd dj好老土 但我覺得好靚，又夠classic

Vintage 先岩

求大神教路
老豆有隻上鏈錶無左霸的 係90尾 d tudor來
有無得自己搞番 係螺絲的來

呢條 thread 都去到四十幾
好似真係一隻 system 51 都無
前排入神推鬼恐入 swatch 行
突然見到呢隻 type B

$1760 正到痺

多謝巴打推介開心使用中

tridor 以前旗艦
工藝 showoff 之作

唔係講緊邊個戴咩 係講緊間公司表態撐驚 出紀念版
撈有無同班狗合佢出紀念版啊...
同埋隻錶上面印既logo係精工唔係通城
Casio上次都有出來切割解釋下
精工一直都無回應過 淨係之前靜雞雞收返埋張圖就算

正喎，巴打die hard fans !!

行貨？

我問過一吓比較熟精工啲人

1)隻錶係 2017定2018已經訂造 (收咗訂唔做有違合約精神）

2)精工係開放俾所有公司，機構去訂造（你有公司都可以去訂一隻自己公司 logo ）

以上只係我問一個喺通城做嘅人得返嚟嘅回覆，我個人聽完覺得又唔係完全冇道理

留名等睇大家搵到其他位插佢

14年開始已經係黑警

買咗一隻airman之後就停唔到手

正解！ 完

1. 14年唔計 16年都計啦掛
2. 承1 作為一間公司係絕對有權選擇客戶
e.g. H&K 16年後唔再賣野俾黑驚

System51 有隻細秒針都好吸引

1. 2014 已經係，要計

2. 散仔會唔係一間”公司” or “機構”, 係一個半軍事組織Paramilitary 嘅會，選擇時要有一定敏感度。 如果ISIS 會點？ 試下如果一個台獨組織落order 睇下點？ 到時記得講係作為一間公司係開放俾人落order 喎，唔好reject 咁衰仔！

好耐冇戴機械錶

嚟隻我幾鍾意❤️

幾千蚊既錶你地會唔會寄番原廠整？
定係香港有冇維修介紹下
應該係衰入水

條金帶係幾特別，可惜氧化之後顏色就唔再明顯

水啦

想請問一下我朋友有隻speedmaster 38皮帶爛咗想換, 但見到專門店無開咁可以去邊度換呢？

下個 post 加多少少背景資料喺個置頂度

點解冇開？佢幾點去呀？

其實有無人會覺得勞個放大鏡反而攪到隻錶好樣衰
硬係好撚礙眼覺得破壞左個美感

我都會。。。好似omega seamaster個he閥門一樣，係signature無辦法

其實大家唔comfortable 唔好再幫襯就ok
做生意無咁多政治審查
有錢就搵 除非畀us sanctioned嘅姐
無咩可能避得晒
Seiko都係收錢
黑警係對香港人，唔係對seiko施暴
Seiko無必要做抉擇

網上啲人話放大鏡其實會影響潛水能力
因為鏡面表面受壓變得唔平均 其實係咪真

我喺沙田果間最近一直都無開

咁點睇fujifilm單野，快圖美本身藍到黑而fujifilm台巴打都提及要買就買水貨

係

咁仲有citizen同bulova

但之後出左單紅仍然保留個放大鏡，似乎勞已經解決左個問題。

如果二揀一，巴打會點揀?

233

here !!!!!

所以我淨係like no date 或舊SD

吓，你sure 係無必要？ 咁得喎，如果有組織order 香港獨立，台灣獨立，佢記得接order 喎，都係收錢je, 又唔係沖繩獨立關日本事，唔好避喎。

唔係話精工唔合理 大把企業奶共啦
好似google咁以前唔奶共 企硬唔做censorship係唔rational㗎嘛 依家奶共去打入支那市場先係正路
正正因為上市公司做生意係profit maximization 有錢就搵
所以我哋先要抵制 令到企業奶共要bear cost 同埋影響佢哋聲譽
唔係大公司好難會有誘因向支那say no

佢都係睇利益
如果係港獨而得罪大陸，大家都知1個企業會點揀
唔係單純睇1個order賺唔賺到錢
出黑警款會唔會令佢無咗香港巿場？唔會
影響都微乎其微

大家唔支持seiko就唔好買，我都唔會再支持
呢度人極其量係個post 低調show 下錶，無必要自己人要鬥黃

大公司都無本錢向支那say no
根本避唔到... 如果base on 有賺支那錢就抵制呢個ethic, 大家就只會不斷捉自己人，反而會畀支共成功離間

BTW 真心想問，seiko有無好似ball咁公開支持黑警？ 有嘅話，我都想走咗隻GS

好似有人提過。
不過設計錶嘅嘢真係唔易
有設計嘅話問下精工, undone 都好

支持下d microbrand都好

300m 個陶瓷圈好似會有氣泡
同埋你地唔覺得佢對針好似有啲花，有啲難睇時間咩？600m 對箭嘴針就簡潔好多

兩隻揀一隻嘅話邊隻好？ op嘅話會買34mm, reverso 23*39mm 見中古兩萬幾蚊

佢唔加cyclops唔得因為機芯細，無加的話個日期窗會縮咗入去，你比較吓deepsea就明

Reverso !!!!

去廣東道 / 羅素街 BT 換，有駐場師傅

今日600

你俾張 39 同我講想買 34
btw buy reverso

睇相差唔多啫 特登搵張冇隻手嘅

好想要兩面都有功能嘅reverso, 買唔起

請問邊度買？

已經係the one果間攪掂咗 唔該哂

我自問一定行得前過你地班半上岸師兄，但係有隻早幾年出嚟做野買落嘅二手BT貨GS，唔知會唔會畀yellownazi捉做偽黃呢

其實大家唔comfortable 唔好再幫襯就ok
做生意無咁多政治審查
有錢就搵 除非畀us sanctioned嘅姐
無咩可能避得晒
藍店都係收錢
黑警係對香港人，唔係對藍店施暴
藍店無必要做抉擇

好奇一問，咁大家點睇同通城，ball 入貨嘅鋪頭呢？

其實香港東方係同 ball 同一公司，大家又點睇？

普通人可能未必知，但係俾得錢入貨嘅冇理由唔知啩？

咁係咪應該杯葛晒所有得賣精工，東方，ball 嘅鋪頭呢？

長知識了

其實我都好想知有咩牌子嘅電器傢具完全冇用任何大陸元件材料
又好想知有邊d食肆完全唔用任何大陸製嘅原料/傢俬/工具
然後就要抵制哂所有有用mic嘢/賣mic/賣任何有大陸成份嘢嘅商舖
同埋我都開始提防d冇要求顧客出示有效工作證明就放人入去嘅舖頭
都唔知會唔會有popo收工走入去幫襯
諗起就覺得污穢

呢d舖頭直頭要佢哋執笠添啦，加哂佢哋入藍店list

識買一定買水貨錶，反正全球保用都係一樣

敏感好痕

其實都係嘅，冇呢班鋪頭俾錢同精工，東方，ball 入貨，又點會俾到機會精工，東方，ball 去賺香港人嘅錢嚟撐警呢

諗諗吓其實popo可以打橫行都係因為有大陸撐腰，果d同大陸有生意來往嘅品牌都應該要抵制

街市九成野唔買得
超市可能一半

不如諗吓有咩牌子喺大陸係冇行貨吖

Pixel?

諗唔到
電子錶我勉强諗到已收皮嘅Pebble

咁洗唔洗諗埋自己份工有冇同大陸有生意來往

唔係唔諗呀嘛？？？

仲應該要諗埋自己平時消費有冇買到大陸野.. 包括衣食住行等等

再諗落去 容咩易要諗埋自己屋企人係咪大陸走落黎, 自己血純唔純正嫁

咁而家係反警暴，反共，又唔係反中國人種

仲有無人有黑面金錶，請教下有無咩配搭心水？
網上搵到多數都係深藍或黑色衫
買完先發覺唔易襯

嚟隻係咪5100?

係，算係為粒NOS機芯買隻錶，超低能。

轉啡帶襯earth tone 衫

精工俾通城過左一棟又唔理當無回事係抵死

我反而想帶出一點
正如我之前講 例如勞咁
係呀佢醒呀無出過聲撐邊邊，但無可否認佢個市場最大就係香港同大陸

個個買隻十仔地拖batman，覺得又保值又型又威
但十隻狗9隻戴勞
當發夢時同狗撞錶我都唔知係咪叫型叫威喇

以佢既spec + 品牌，真心抵屌

水

大概呢個位啦

有冇人知omega moonwatch而家AD易唔易買到？使唔使排隊？

多多指教

無人買百年靈嗎

一定買到，唔駛排。

知唔知賣緊幾錢？

官網睇啦 好似40蚊

幾錢入
我都有興趣

除咗右下，隻隻都鍾意

對GMT日歷嗰隻有興趣多啲定價都係貴3萬only

但係感覺上vc 太多功能好易出事...

Btw呢隻好靚又三種帶法
另外其實係咪大家都覺得隻fifty six 唔值得買

講真，買隻cartier 肉嘅vc 會俾人笑。

忍手

我自己覺得個錶面太複雜嘅話有少少破壞左本身佢自己簡約但高雅嘅風格(個人睇法

4500V個三種戴法正裝又得causal又得

我諗fifty six都係個人喜好問題
月相個幾隻都幾靚

K_ F_ AD最後一隻了有少少折
聽佢講vc唔想派呢隻Model俾ad了
加上又停左產

屌，勁正！

我都有興趣買Reverso, 邊度有中古兩萬幾？

依隻停左產咩？

聽個sales講間廠停工

呢度係咪得巴打討論

巴打正中間白邊嗰隻 咩number?

有無巴打order左Stowa銅Pilot
原來得auto有銅底蓋
manual得鋼底蓋

會唔會斷貨
想等人買咗 睇下點先

應該會,銅marine已經斷左

Incursore BlowJob BlackJack
3872.99-LB9B

嘩有貨
Als 3巨頭
唔爭在加埋zeitwerk

銅底好易敏感

不過你已有iwc跳字 可能對zeitwerk 無趣

社巴都對odysseus 有興趣
有無留名？

so damn beautiful

社巴同tbc巴堅有貨
目標下下成個collection

我絕對明白有錢人買錶果種高度...
都因為咁，我都有機會入到啲難入嘅錶
做vip就無份架喇，買到心頭好就得

最緊要就係買到心頭好

5100機芯唔係vc自家機芯嚟架咩？

56大三針唔係，complete calendar 好似係
不過咁，點解要買fiftysix? 同掉錢落咸水海一樣…

如果想換新錶拎依隻trade in 值唔值錢

如果一世人只可以買一隻錶我諗我會揀1815
睇落返工/正式場合/casual 戴都ok
不過買咗1815 會有慾望upgrade 上annual/perpetual calendar
再上仲有陀飛輪同grande complication
玩錶真係無底深潭

記得之前呢隻炒到差唔多6皮

1950 vs 2019

錶佬交收

呢隻好似係limted edition嚟？
我覺得成個Fifty Fathoms series最靚係呢隻

limited 500pcs...但冇人知係咪500pcs

呢隻fifty fathoms咩？

依隻唔係oversea 咩？

1815真心真係好百搭

但有樣嘢你錯左 應該唔好講upgrade 係要買多隻

死不心息 儲緊隻L1 moonphase

高位入手

我繼續儲錢入場先
未諗好第一隻買咩，不過仲有時間

RR 有 Apollo 11 水貨賣
78K 全新唔使食炒

社巴話最緊要買到心頭好，嚟隻一個鐘前到手，唔係貴野但鍾意咗好耐，其中一隻dream watches. 開心

Happy Friday

依隻野好似賣極都仲有咁
真係要食炒買咩?

好想要隻白snoopy

FuPing Friday

有無咩平靚正field watch推介

有雞爪

Maxbill 成隻野啲指針比例真係好好J

我諗我唔會賣錶upgrade
Lange 二手價低賣出去應該唔會賣到好價錢
與其比人壓價賤賣咁不如唔好賣拎返去廠refurbish 之後收藏算
因為始終戴咁耐都有感情唔捨得賣比其他人戴
Btw 兩個月前係boutique 睇覺得Lange 1 正過1815/saxonia 但係而家睇返就覺得1815/saxonia 比較㩒睇

巴打你對女係咪咁花fit

嚟隻咪平靚正囉

用左好多年

師兄你見我對錶都咁念舊就知我專一
Btw 希望同女朋友結五週年可以買隻女裝saxonia 比佢做禮物做情侶錶

咁依家第幾年

七年
由中五拍到而家fresh grad

7年 小心小心

好似單獨一條line

中文

殘體

呢啲就真係要抵制

WTF殘體加垃圾字體

初初要的，外國肯 11K - 12K USD 收

狗都唔屌，留俾支那撚屌！

傳仔傳孫

嘩屌

真定假呀個fonts樣衰到
好彩一直對芒班既錶無興趣

哇 洗唔洗咁啊

p 圖?

真呀，limited edition

no ar .... Unicef limited edition

嘩屌好在之前無幫襯佢隻Skywalker

als 又真係唔多見2手貨

有好多
不過啲價好殘

今年3月係AD 買左隻ballon bleu.. 有85折.. AD話85折係最最最盡
我都信AD 既.. 因爲水貨都係得8折

呢隻正, 我有諗過但都覺得貴 要conditon好嘅平極都近萬

鍾生最近有咩搞作

yes
幾熟都好都係85

真名上網有人信

而家montblanc 好奶共
成日出生肖product 比大陸人買
啲鋼筆design同造工越嚟越差
真係搵鬼買咩
之前諗住買佢哋隻smart watch 以為八千幾蚊造工應該唔差又多function 但睇到實物造工之後不了
利申本身係montblanc fans

無呀上下連登lor

你係咪得呢隻錶日日戴？
見你已經戴到幾多花痕，不過冇問題嘅

今日

都經常,差唔多

得佢一唔會比人質疑

邊到揾二手als 比較多

唉，我都幾鍾意自己隻 twinfly 架屌

其實MTB d leather goods 都係差，唔知點解，真係唔係幾like 嚟個brand

我識個錶佬手上好似都有2隻.....

整花晒

依然好正

愈多故事愈值錢！

cartier 水同行好似保養都冇分別
買水都得啦

zenith d 錶係ad易唔易有靚折？
想入隻defy classic 純藍面
好似有d冷門 見水貨直頭無

佢哋淨係得鋼筆同墨買得過
Btw 好champ 師兄用Hermes

chronograph ok 架

買左佢地rollerball, 都算ok嘅

Omega 依家最盡攞到幾折
想買隻seamaster

真係有閒錢唔知點用會試吓
多謝巴打

屌好靚

唔係air command咩

我女朋友話淨係鐘意Kelly bag 但係又覺得有返啲年紀先襯
佢話寧願我買隻calatrava 女裝比佢
明明calatrava 都唔啱廿歲出頭女仔戴
我自己鐘意calatrava 都唔會鐘意到覺得適合我地呢個年紀戴
睇嚟佢真心鐘意

猜猜是什麼錶？

zenith el primo open heart 大家點睇？

舊錶好簡潔

水貨會唔會平過行貨好多

唔係考呢度啲巴打嘛

應該係006

膠面 005

想買隻全黑既錶 40k內有咩推介

比張006你地對比下

刁陀bb
aqua terra
自己配黑帶

幾錢

終於有時間去攞人生第二隻機械錶

分享多隻正裝錶

型仔
右邊黑色嗰支係咩嚟？

錶布黎架炸

仲以為係電筒添

無架佢咩都無送 但好就好在佢中間個舊野可以拎出黎做迷你錶盒 方便旅行用

設計幾好

Moon

呢隻真心正，原來都有不少人擁戴。

5227?

連登真係好多有錢人

係呀5227R

想之後買隻來結婚

我諗緊呢隻定spitfire chronograph 好 黑色好好j

班popo咁on9，會唔會見到隻錶個樣似手榴彈又搜袋搜身

班狗淨係識得認撈架咋

呢隻同 5196G / 1815 都係結婚之選

百仔

不過我真係怕咗佢個錶盒。大成咁

講真香港再沉淪，啲差佬可能會好似以前睇啲戲咁
見你戴勁錶就借啲意搶走

普通大三針重有咩推介
太多選擇... GP點睇

呢款 chronomat 正常好多
巨大化左之後有少少 invicta 味

true la，拉埋你一邊搶走財物，冇證冇據，又告唔入佢嘅

睇下 VC traditionelle 同埋 patrimony
再唔係 JLC Master Ultra Thin
或者 Rolex Cellini

事必孖士打

好正 但有啲over budget thanks 巴打

舊superocean黎，應該唔算chronomat
我手幼撚戴42已經係極限
宜家都慢慢唔興大錶，跛仔啲新錶soft 啲，容易接受好多。

手腕粗唔粗？夠七吋嘅
有隻特別少少嘅 jaquet droz 大秒針
我就覺得幾靚，不過40mm我朗唔起

唉呀被個 bezel fake 咗。
唔該啲錶快啲縮返細
我手腕幼但儲計時錶，勁慘

百年靈復仇者

black bloc極致
不過睇怕無幾多個捨得戴住去發夢

Moonwatch仲大

你好似唔係第1次咁講

戴多日

我覺得依隻錶似hublot 多啲🤔
錶帶先似ro

農家橡樹應該係講緊gshock嗰隻?

人地個個都係講緊GA2100
係樓上果隻支那仔先夾硬屈呢個係

之前個po都好似係佢9up

Traditionnelle
我覺得Jlc唔過電

新錶入手分享下

巴振呢隻買咗幾錢？

大戶

相當優雅

巴打非常年輕
後生可畏

巴打先係pp als 乜都有真正vip

巴打

屋企人都比我毒咗 所以啲錶share 嚟戴

Jlc 我都覺得幾失望，去bt望ultra thin moon phase, 個design 唔吸引

Btw巴打你排左幾條隊，而家叫諗定邊隻未

Support

In VC we trust

不得了

pp calatrava 二手價好多幾抵嘅款 冇鋼咁濫造工又好

個名

Nautilus annual calendar, aquanaut white gold, overseas 大三針藍面
如果有nautilus 我會即買
其他就未必

水貨幾錢

4500v 藍面應該唔難排呀
睇黎依隻巴打你最快入到手

黑色果舊係 El primero 21 個錶盒…

唔係行 Hermes 咪執返身彩囉

我對overseas 冇咩興趣只係叫做幫老豆排
佢講過有啲興趣想集齊nautilus Royal Oak 同overseas 而家差overseas

想問去Hamilton bt買khaki field有無錶帶送
利申 未買過Ham仔

Btw 今日同屋企人食飯我探下口風問老豆點睇Lange
佢話同買iwc冇分別唔會哂錢買
我心諗你個仔問得即係有興趣啦小小面都唔比
明明又唔係叫佢買/叫佢課金比我買

有冇人知最近IWC AD做到幾折Pilot的話

CCTVB講緊香港精密搬返個機芯廠返香港

好多師兄都好rich
Pp vc Lange 都好多師兄post
自愧不如

Private shop?

一樣…這就是財大氣粗嗎？

世伯應該冇認真睇過Lange

講得出同買IWC無分別又唔似隨口噏，因為重振Lange，IWC都出咗唔少力。

佢對Lange 有偏見
佢上次話比得一筆買錶點解唔加小小上pp

有呀上年我同佢去Prince building 睇
明明個錶面同機芯都好靚
我打算先斬後奏如果之後買咗佢唔知有咩反應

如果係偏見咁冇計啦
不過同意一樣拎30個出嚟
我都會將pp annual calendar 排喺 L1 moon phase前面

關咩事google 都search 唔到

佢有5396R
如果佢再買希望係5205 白金藍面/rose gold
不過佢好似真係好想買nautilus perpetual
明明dress watch 靚啲

可能pp 傳統大品牌上一代熟啲

巴打家境雄厚

但係聽講老豆叔叔以前買pp 連nautilus 都有折而家得calatrava 有折
以前上一代真係追pp買咩

生銹錶

始終上一代 ap pp vc 三巨頭
你同佢講rm應該黑人問號

lange 個名都係近2 30 年先再彈起 始終pp 歷史耐好多
其實巴打唔考慮下pp dress watch?

長知識了thx

其實都有少少似㗎。

應該係話Schaffhausen 根本就係德語區，係IWC 似德國錶。

我嚟緊都係買入門級dress watch
Pp calatrava 新錶太貴又唔想第一隻自己買嘅錶係買二手
同埋calatrava 真係太成熟同我年紀唔夾
相反Lange 入門級新錶都算affordable 同埋我好鍾意
而且老豆叔叔都唔買Lange 所以唔可能靠inheritance 擁有
所以都係想入Lange

Jlc嘅jaeger聽落都似German
之前係year 1 讀German 見到iwc schaffenhausen 以為iwc係德國錶

真係好似
但係1815 嘅contour 靚啲
同埋相信Lange movement 靚過iwc movement 唔少
學老豆話齋買錶係一分錢一分貨

想問有冇人去過montrez買錶？信唔信得過？

佢都知有rm
但係佢覺得rm好gaudy 好vulgar

movement 無得相比 BMW 對RR

都啱 最緊要巴打你鐘意
lange 打磨震堪性同細節係高過pp pp 個emphasis 都係傳統啲
如果我唔係偏心pp+唔係太好德式風格都可能去咗als 個邊

我好奇想去睇下新葡七我女朋友話睇啱Lange 又點會想返回頭路買iwc

Agger
Lange 最impress 到我令我想擁有嘅係個movement 嘅polish

我記係例子
上年我就係咁。
喺1881睇中咗als 1815 chronograph之後，咁啱行過iwc 試咗青銅大飛萬年曆上手之後，唔小心買咗

得拿度打波carry 到

賽車手例如跑f1/le mans/gt都ok
不過頭d嗰類飛車仔或者黑社會賣白粉自稱車手就carry 唔到

咁perpetual 又唔同講法
同chrono 比高級好多
Btw 師兄好rich 幾十萬當碎銀唔小心買咗

TBC巴打真係好堅揪
佢盒IWC已經成球嘢咁滯
仲未計佢有AP同其他收藏

睇完個post 就知要比心機做嘢
靠自己買錶

仲要好似 30 歲未夠

唔好咁講
我只係敗家好捨得洗錢遮 依到大佬仲多

下年就30啦 畢業之後時間好似過得好快
特別生埋仔之後。
轉眼就30歲咁

Grad 咗半年時間過得好慢可能因為返咗冇幾耐工過咗probation 就武肺要home office幾個月
結婚生仔對我好似好遠
勁呀師兄仔都生埋
會唔會買隻pp perpetual/grande complication 幫仔仔保管之後傳比佢

我覺得純粹係因為佢爸爸覺得大集團嘅錶不值一哂

IWC 幫過咩我唔記得
JLC 將大日曆嘅技術過比阿躝牙

呢啲tech transfer 響同一集團都不時會發生
例如幫 Tag 設計百份一秒計時嘅工程師
都有參予過 zenith El primero 21
嘅開發

J 啫喇箍係法文來
瑞士有德語區及法語區
所以兩種錶廠名都有

有錢人圈子肯定有一個半個戴 RM 啦
咁 hype

拿，我身為計時錶鐵粉並不能苟同
計時錶複雜程度並唔低過萬年曆
追針同飛返我覺得仲複雜過萬年曆

我睇你手腕都唔算粗
如果我正確
千祈唔好換膠或皮

過來人上

你好鍾意用高級去比較啲錶

yes

生埋仔
算係咁 幾完滿

我個人都覺得IWC嘅Da Vinci可以做到PPC＋Chrono都幾miracle吓

正解，Chrono 係複雜過 PPC
同埋高級呢個概念係相對模糊
Chrono 之後仲有 Flyback，雙針，三針

前年ALS嗰隻3重追針真係世界級
可惜真係買唔起

等六合彩 resume 返
我就會中頭獎
我就會買 A Lange double split

有冇人知道如果想IW377714 配條原裝鋼錶帶要幾錢？

如果冇記錯要5-6千

我對錶嘅認識好皮毛所以要追post 同咁多位師兄學嘢

Oh I see
Lange big date 好靚原來係jlc比佢
Btw 聽講zenith 個movement 又比咗Daytona

買 Triple Split 啦
我買 1815 Tourbillion 就可以

點解咁講
皮帶就真係唔會諗，佢條皮帶好柒

我30有1
仲係掙扎咁生存
下年入伙，再求婚
已老了

巴打出片出得咁快真係好正👏🏼

以前嘅事了。地通已於千禧年用了自家機芯。
不過因為真利時產能有限，
好似話el primero 芯地通都好好炒
……不過反正地通就是好炒
咩理由都假

You mean 老豆覺得Lange 屬於Richemont 所以唔值
佢對Lange 我覺得似係純粹偏見唔鐘意德國錶同唔熟識Lang 同埋覺得冇pp咁抵買所以先憎Lange
因為佢對Lange 認識咁低無咩理由會知Lange 係under Richemont group

1815 tourbillon

有無人玩Hublot

我個 case 係clasp 太長，
撐開左條帶，條帶唔會貼手
如果你手腕真係好扁就可能 fit

你去錶行試下囉。始終人人唔同
唔一定要 el primero 21
defy classic 都可試到

triple 好

我冇咩大誌 整隻🌈地拖可以啦

Anyway, 你係你佢係佢
玩錶好個人嘅

我有得玩下就夠
一隻錶九枝針，嗚哇。

第時錶聚搵社巴拎黎玩下

手指就有9隻

俾唔知我哋傾緊邊隻嘅巴打們參考吓

我自從買咗隻369之後對撈嘅 pusher 好有興趣
有機會都去錶行混下吉㩒下地通啲 pusher 咩手感先
買就不了。同樣價錢可買更正 chronograph

屌襯啲 boutique 仲 show 香港人是去玩下先。一球嘅錶我驚我拎起會手震

1球嘅話
我諗呢度都會有人會去馬

1 球其實 Datograph Toubillion 都買唔到
都唔好講 Double Split

不嬲啲人都係J佢個zenith機芯
亦有聽過16520取其諧音一路我愛你
好多人買佢做情侶錶

咦再 FC 原來 Double Split 平過 Datograph Perpertual

哦，長知識了。撈行情我完全唔知的
BTW,我幾肯定就算係 44444 D 人都無所謂

呢D真藝術品

中學時代dream watch
到而家三張，都係買唔起

如果係44444，應該會有個霸氣花名
然後都係炒

有無人實實際際已經有下個目標，甚至已經排緊

遲下去試一試先
不過都唔係幾捨得用5k 買條膠帶

第一次起呢度貼錶，我都準備收負皮喇，不過都想分享下

對錶既留意都係緣於勞係偶像代言同網球周邊舖天蓋地既廣告

起初覺得贏AO18舉起既Sky dweller好啱心水，加上自己又鍾意旅行，就已經定咗呢隻做目標

起尋覓既同時都開始留意其他品牌既錶，機械錶既歷史同技術（同埋點解勞起呢度咁多負皮）。去到某一刻動搖過自己既目標，並為咗omega奧運熊貓speedmaster走遍東京市區所有BT。

過咗一排雖然咩都無入手，但審視過都係我真係好鍾意呢隻錶個芯、功能、設計同突破，而唔單單係佢品牌既形象。過咗八個月終於決定入手。

不過有時都想要隻透背錶比我J吓啲靚芯，不過稱得上工藝結晶起碼都係VC AP

自己鍾意就得
而且你已經經歷過尋找嘅過程
正

$31500 入唔入得過？有陶瓷圈又有GMT同skeleton
有d心郁

PP5712/1A
不知排到何年何日

lm
幾日冇上黎已經新po

潛左po咁耐發現
貴錶睇下呢到啲大户玩好啦
同自己無緣

文武雙全

再回顧一下當年股權分布。

畀負皮係習俗來
sky dweller 好玩啊！

sky 正呀 ， 請問四點位粒紅色係表示咩？

月份

i seeeeee

FP journe 都有隻split second
摸過真錶好重手
個低靚到啊

入完Rolex Oyster Perpetual, FPJ Havana最後pp(味諗到) 應該死前可以完成

Aquanaut

孖辮尤物加PP

識貨

垃圾撈就算啦

好好J
呢隻ad要幾錢

排到就115k，但藍面應該無咩可能排到，我都係炒價入

無所謂啦，afford到就OK，買嘢最緊要自己開心！

點會排到
琴日見到金鋼賣 14 萬應該直入買到，但金色 dial 唔係 50 歲大叔點 carry？

一直覺得尼款靚過十仔

金鋼可能陳冠希/中佬先carry到

吓，同公廁十比？ 十仔堅廢，算啦

我鍾意你有加到陳冠希落 statement 度

城城呢？

好多人鍾意十仔架

佢戴 RM 同 RD 啦

無視 Sky Dweller 技術最高
總之就係十仔同埋 Daytona

多謝巴打長文回覆
好故事好錶
正評呢啲嘢在心中得啦

呢隻我都有興趣不過未買到佢

其實只係係普通機芯加4個gear, 當然佢display方式有原創性，但都只係年曆表，唔會好複雜

熱咖啡配菠蘿包

十仔留畀小巴佬啦

心中
雖然唔使care正負評，你社巴咁講，好好笑

考慮下密面

BTW 尋日係寶琳新都城
見到好多bb58 現貨
有金有紅有黑

未考慮咁多住
呢隻bb 個意義比較大，應該呢一兩年都會長戴先

好靚，如果隻300早D出就好

排多左隻5167A

手粗戴PO型好多

拎錶記得share

等巴打開箱

老豆話錶行同佢講白面5711 停產
呢隻會唔會再比人炒高啲

買

唔會高得過藍面

佢幾年前已經賣咗隻5711 比佢細佬
得返5712
佢話大三針嚟講royal oak>>>>nautilus

師兄，留意咗你好耐。
見你個個留言都提老豆

3追

半球 既儀器都比我羅上手跌過落地下 壞咗

地拖4130 結構簡單 零件小

唔係咁中2 9牙圈 其他都好j

咪笑人

我見好多地產仔/妹都 金勞 ptgf 都 玫瑰金地拖

起碼 sd 冇咁公廁 dsb 都叫公廁啦 買dsb 都比妹妹仔問我點解唔買 金鋼藍十 我話我鐘意 唔金鋼的藍十

最重要係咩 保值

買左先講

孝順仔

我接觸錶都係through 老豆咁如果我同連登錶post 巴打學玩錶咪多啲mention 佢哋
Btw 師兄你啱現實中我都係比屋企人控制嘅群腳仔所以我好想快啲移民脫離佢哋

有無錶盒推介？

屋企有隻水貨精工 SARD009, 唔戴2日就要上鏈

就算移民都係靠你屋企人

有父幹係幸福的

不要再説了

要有屬於自己建立嘅嘢呀

多謝師兄
我同女朋友目標係五至十年內用買樓嘅錢去台灣創業移民
希望到時候可以唔使再依靠我同女朋友嘅屋企

想喺度請問下各位5711 買皮帶版有冇得配返條鋼帶嘅呢其實? 又或者5167 買鋼帶可唔可以配返條膠帶呢? 因為我從來都冇諗過去排隊買,亦都唔知有冇資格去排隊. 唔該曬

好衰㗎你

其實好巧合係，有個愈戰愈勇勁講膠野，突然消失咗之後，就有呢個新巴打 其實有無關係

Daddy

唔知呢

打唔打算收養個契仔？
利申：識自己去廁所

RM嗰個

肥皂劇劇情

5167可以買鋼帶配膠帶+扣
5711皮帶係玫瑰金，配到鋼都唔啱feel喇

職業 兒子

人生已蠃

You mean 我講膠野
之前都冇追post 係近呢一兩個月先追唔知邊個話愈戰愈勇

有冇VC?

條仔本身都搵到既 3球一年左右 女家就 億億聲

同妹妹仔傾錶嘥時間

妹妹仔好

冇留意開，但係點解十仔仲係咁難買嘅？

入門

Thanks
受教了

依隻PP 係原廠出品？

好似係5719/1g 停咗產？
網站上面新個款係/10g 個邊啲石唔同啲

正職係兒子，係咁上下

又嚟

巴打可唔可以share邊間入手

係 1G 嚟

Sorly，並非存心笑鳩嗰位巴打
我見平時呢度d巴打同佢傾咗咁多個post都未買到第一隻錶，開始懷疑係假膠

Btw 希望你快d用自己賺既錢買隻Lange俾小弟丁下個甲板

想笑無所謂但係只係想講我希望靠自己錢買錶而我自問唔敢fg 第一年積蓄唔多就即刻買隻十萬以上嘅錶
我屋企又唔係會直接比錢我使而且我仲要比家用又要每個同女朋友一齊儲錢準備結婚同移民
如果我而家買真係算係幾大嘅負擔

何況啲同事都笑我係二世祖
如果我而家即刻買咗隻Lange/vc 返公司戴佢哋只會笑我一出嚟做嘢就戴貴錶到時只會比人覺得我冇料到敗家到要靠屋企
由其是原來我老細都好熟錶

我就係因為呢兩個原因之前折扣咁好我都唔買
如果我係假膠我就日日post 老豆啲錶show off 話係自己擁有呃正評

仲有唔討論多啲長時間考慮清楚又點知咩應該買咩唔應該買咩
要學嘢討論都係好重要由其是返工返到累真係冇以前undergrad 嗰陣咁好心機仔細個research
唔問下啲師兄同埋討論下我到時就係比個salesperson 水咗去用八萬幾買隻Cartier movement 嘅vc fiftysix大三針浪費哂嗰八皮嘢

咁有折可唔可以益我

巴打你另我諗起以為高登個包皮風

屌
啲回憶出晒黎

nic chung個人本身都有料

我都想買一隻然後改裝

呢隻好得

錶post 師兄一路有你介紹嘅

西裝post 嗰個

Monday blue

好似同路人黎

咁巴打你都係等返3,5,7年後，就嚟儲夠錢先問啦，到時啲錶可能有更加多嘅新款新色

而且個人大咗，心態可能又會唔同咗，而家鍾意嘅到時可能又睇唔上眼呢

冇記錯之前酒post都見過呢位巴打，堅有貨

冇人話佢冇錢喎

影得好睇

師兄，呢隻香港買唔買到？

反送中一年了……

連同事都笑你二世祖
你返工都daddy前daddy後定點？

我試吓將個鏡頭拉闊啲睇

可能係有啲同事本人葡萄人哋
可能係本身能力不足又被擔以大任
可能係本身唔駛點做又可以坐高位
可能係好勤力又有能力但係被本身身份所累

不過既然ToxicJJ巴打都排咗幾隻錶，等佢入手Post出嚟分享算啦

其實都已經笑開, 如果係我就日日戴老豆d錶返工, 有佢笑

有家底的確係令人生嘅道路行得舒服好多嘅
比人笑吓又唔會點嘅
唔通通下下都要白手興家先叫叻咩
善用屋企資源都係能力一種

其實有個玩錶既老豆都幾開心
有多個共同話題一齊傾
我爸連apple watch都唔戴

所以我都毒緊我仔睇波睇錶(雖然佢得歲幾)

岩岩先發現zenith tri-color個隻原來冇得停秒其實係咪好多錶都冇feature停秒功能

我都想有小朋友

生女，冇得留錶俾佢

我啲𡃁仔都已經養成咗戴錶嘅習慣
雖然只係Baby-G

自己改？

咁快有MOD KIT 賣?

留名跟進

400幾

冇呀有時啲同事會問下我同屋企/女朋友嘅生活係點去邊度飲飲食食我之前又真係會照直講
而家我都唔敢同佢哋share 呢啲嘢了
廢事又比人話二世祖

有能力既就唔怕俾人講二世袓啦？

el primero 一直都無停秒
直到 el primero 21 開始先有

係呀
Worse still 我老細識錶但佢返工只係戴smart watch 我點敢入嚟冇耐就戴隻靚錶

成蚊買隻錶番嚟冇停秒又好似好on9但隻tri color真係好靚

我唔係好敢同佢傾
一講就比佢笑唔識嘢
講起Lange 就話同唔抵唔會買同iwc一樣
佢至愛嘅Pp我又玩唔起

係幾好J 不過得淘佬就難搞D
唔知會唔會有鬼佬開模整904L版 貴多兩三倍都買

令尊係點大家都冇乜興趣
巴打搵返自己就係啦

係咪得我覺得本身Casio個圈襯得靚啲

正解社巴

大家未必一定酸你有家低，而可能你平時太high profile

希望巴打腳踏實地，有家底更加要低調，除非你靠自己搵到，BTW 買錶逐步逐步黎啦，未買就唔好講到幾時幾時買，更莫論送畀邊個邊個

屌
睇返自己原來咁鍾意疊詞

老實講, 我覺得要笑就有佢笑, 要講咪有佢講.
但唔好做成功需苦幹呢d離地嘅二世組就ok.
你幾時會見誠哥d仔會比人笑二世組
比人笑嗰d都係平時串77嗰d. 睇吓霍震庭成家

抄AP 抄到咁，會唔會搞到好cheap 咁
戴casio 無問題，但係戴隻自己改出黎好似AP 既錶，成個感覺就好pretentious

你先係修辭之王
頂真句都幾乎忘記有呢樣野

女真族就有印象

始終把口生係人度 根本無得管人講咩 大把人 人前人後一套

我都覺買錶一步到位會缺少好多樂趣同對"升級"嘅追求
所謂嘅低階錶其實都有好多值得欣賞嘅地方
唔一定睇開高級嘅錶就會對低級啲嘅無與趣
最緊要搵到真正啱自己
話唔定幾萬嘅alpine eagle 會比50萬既5711 更適合依家嘅自己都唔定嫁

幾得意
我反而幾鍾意啲人diy下發揮下創意

巴打係AD買？呢排搵緊黑底wing logo
咩價位？

無左G-SHOCK隻字就好似無左靈魂
同埋岩岩搵左搵 我見D 外國forum都有討論過 大部分都係prefer有G-SHOCK

咁即係我都算正常

係得意既，但只係個觀感會好奇怪

重點

我個version 係

三皇五帝夏商周，春秋戰國亂悠悠，秦漢三國晉一統，南朝北朝是對頭，隋唐五代又十國，宋元明清帝王休

無貨了

metoo

一邊話驚俾人笑二世祖，一邊又成日講爸爸，想點

隻藍可以深成咁

有幾多錶用904 大部份都係304

講一次半次其實冇咩嘢，當大家係朋友吹吓水冇咩所謂

但係日日講就

咁畀你x, 你x唔x 呀？

稀有稀有

改到變埋ro我覺得over咗
換下金屬殼咪算

當年唔同老師應該有唔同版本

屌我漏咗魏晉南北朝同五胡亂華嗰堆
是但啦

停秒有乜好J ? 大把靚芯無停秒，cheap cheap ETA 有停秒。 停秒又代表乜？ 其實係一個極簡單同對機芯無好處嘅feature.. 當然軍錶因為有需要所以另計

我都覺
第一下上面有巴打post 出黎我都覺得好有玩味，但再諗深一層就會覺得有d 古怪
成個感覺好似戴緊AP / Casio 既假野咁

巴打你又岩可唔可以講多啲點對機芯冇好處

對fpj 隻elegante 有性趣啲

Orbita

omega 321 movement 復刻都受追捧

所以有可能好多人都寧願 el primero 呢舊活化石繼續保持原汁原味繼續無得 hack

就係無咩錶用先想要
316係勝在夠平易入手

我就係對el primero個機芯好著迷，所以佢先做左我dream watch

full open 好好j
但好難睇時間

其實仲有一個有趣嘅選擇
tag heuer 有用 el primero 機芯
tag 將其易名為 calibre 36.

睇下你對呢啲打亂種有無興趣

生女都可以留錶畀佢，依家算有唔少港女鍾意錶

so many 港女戴 submariner 呢

我係呢個 version

冇啦一心一意el primero tri-color

早幾年見過有港女戴pam添，所以至少佢地對錶未至於零興趣

師兄 有興趣👍🏼

同一代
社巴老一代

我呢隻係904鋼

但較時間冇停秒其實講唔過去喎

Hacking 係靠個break格硬剎停個擺輪
所以可能造成磨損
不過追求停秒嘅可以一步到位玩als個zero reset mechanism

加少少ALS

我都想做大戶

其實hacking 只係用枝野tuk 住個balance wheel or 壓住佢等佢唔好郁，可能有啲高級野會有其他mechanism ... 但個balance wheel 高速轉動中你揾枝野tuk 佢係會有磨損。

機械錶每日都幾秒到十幾秒誤差，要求隻機械表要對時到秒位其實仲講唔過去。

女人戴錶仲有著數
呢款點出位隻錶有幾大隻都唔算誇張

*啲款點出位

識玩
有冇上過手睇個型啱唔啱
酒桶型唔係個個都carry到

睇左明錶個channel，覺得白底seamaster好毒

不過我冇sub
得gmt, daytona 留俾佢

Daytona無嘜興趣

但遲啲想入隻金鋼藍sub
好colorful 好土豪

睇錯咗，以為你有sub
Gmt都實在靚，不過太多靚錶，rolex淨係對潛水錶有興趣

金藍rolex
太大陸，不了

就係想要1隻咁 夠sharp

黑面都正

毒到我去IFC睇實物, 比較下黑色反而冇咩感覺。
白色過哂電，藍色都唔差

風青真係好勁

即係cosc，hacking，自動歸零呢啲認證同功能都係完全冇意義，啲錶廠屎忽痕冇野搵野來搞

唔睇負皮都唔知個post 原來咁多人睇

我隻dsb 都係904

出現了

終於可以上14/F 拎返隻BB GMT

之前佢先入過嚟

幾時

cosc 係當年表廠為咗show off 技術同競爭攪岀嚟，marketing 原因大過乜。 hacking 就係軍方對軍錶嘅要求，普通現代人有咩用？

好似tourbillon 依家唔係為show off 岀賣貴d 有咩實際作用？

話時話AP 計時3針係咪好易壞?

有D年份10定11年左右...

聽講ap chrono的確係

殺啊啊啊啊

依度嘅口頭禪

想請教下各位巴打，呢隻moonwatch 係咪舊版？係咩型號

利申咗先我冇留過雖然我鐘意

this is speedmaster co-axial ...it is not moonwatch

呢個私人賣家放 lange 1 moon phase
2019年12月bt買
擺咗2個月
Chrono 24 價23蚊
現金價應該仲有得平
幾吸引下

阿風點同, 佢老豆當年全香港玩(收藏)錶第一 阿風而家仲搞緊佢老豆留低嗰本名錶論壇.

上面呢個巴打就明顯係細路仔啦

9300 movement
暫時係我計時錶機芯 journey 最後一站
不過我目標係超霸57闊箭

可唔可以請教下同moonwatch 有乜分別同埋係咪已經停產左？

淘寶有，有幾間網店都有

moonwatch 係指omega 嘅speedmaster professional. 狹義就係manual winding 無date 黑面speedmaster professional 。 廣義就係omega 自己define 邊隻係

不過，我想信大部分人都唔會覺得auto 係moonwatch.

包皮風當年又何常唔係細路仔.
又係比人叫二細祖
咁佢老豆緊係冇得比啦

算啦其實你就算用人工買錶, 都有一半係靠屋企

普通中產或以下家庭, 就算冇乜經濟壓力, 都唔會捨得用一年半載人工咁樣去買一件嘢. 再講你結婚移民呢D都冇乜可能靠你自己份糧, 除非你一個月十幾萬廿萬? 唔好介意我咁講, 就算你係, 但睇你談吐有咁高人工都係靠你屋企關係

所以結論係反正都要做敗家仔, 直接問老豆拎錢買算啦. 佢迫你買PP你咪買返嚟賣咗去再用D錢入返隻ALS

錶post純論錶, 起碼佢唔會轉述佢老豆話ALS即係IWC呢D先

mean but true...

問過兩三間AD都係得78折
其實呢隻做唔做到75或以下？

呢隻都算新款
唔好咁狠啦

早排見過二手有人放28K

如果唔係咁厚我就買咗

咁快賣

btw 依隻做到78折都算唔錯

有個78送埋150週年錶盒 似乎算係咁
係上網見人成日可以75到

我老豆老母都唔中意戴錶，但我自己儲錢年頭買咗隻seamaster300

如果買隻錶都要睇老豆老細同事面色咁只可以講你永遠都買唔一隻自己中意既錶。又或者你身份未襯得起隻錶

利申窮撚冇父幹搵得2萬

明多謝分享

好爆

屌，好串下

唔好咁啦
下下畀到75，真係無肉食

屌，我一向都唔串
純粹陳述吓我嘅推測
不過中到啪啪聲喎

唔通係個sales食完個月餅拎返出來當盒送？

呢隻都叫做自家芯, 78 已經算係咁啦

唔係7750咩？

69370(ETA?)同69380差幾多？

咁要check吓有冇跟嗰3個錶枕

邊係自家

係唔係我太粗戴，兩個圈都甩晒皮
一年都唔夠（實際戴嘅時間應該得1/3）
本來想配條一樣質地嘅topgun黑色⋯

咁都叫做有
仲有抹下個餅盒d油

呢隻應該唔係舊年換自家芯嗰批
有錯請插

屌出聲
買親錶都中伏
岩岩錶到手chrono 寫明全新
開盒就見到花到咁。。。

iwc manufactured 囉

唔係IW387901 黎咩?秒針係6點位置

即係7750 law ..

佢老豆真係勁

改自7750同自家產

哇
全新應該包哂膠 點會花到咁
而家有無得退返？
有無間鋪既名 貼埋來睇下？

入u之後屋企除咗學費都唔會再比錢我
對於錶同其他luxuries 佢哋都係話要靠自己比錢
所以我從來都冇諗過叫佢哋買錶比我
我記得好似兩年前係錶post 講過自己同學上堂戴新款白面Daytona 好envious 啲師兄都係叫我靠自己買
所以我都知道要靠自己係家用同儲蓄以外再儲錢買錶

Anyway 屋企有advantage 都唔係要用到盡嘅
尤其是我同屋企人關係麻麻
人越大越唔識點同佢哋相處let alone 開聲攞錢

我諗我比同事話係二世祖唔係因為我high-profile
而係因為我啲同事係港豬淨係識講飲飲食食同去旅行
而我真心share 比佢哋嗰啲佢哋少接觸到

真心覺得呢個年代變左好多
小弟大約10年前畢業，讀U d 同學，even 係有錢仔，佢地表面上係睇唔出，戴撈返學呢樣野直頭未見過
不過我認同係每個年代嘅人所追求嘅野係唔同，我地當年只係追求去旅行去exchange... 見到有人用個Gucci tole / LV flag 袋已經嘩一聲
畢業時，屋企人請食餐貴飯已經好開心

我覺得呢個轉變最大原因係互聯網+社交平台崛起

開名，等巴打唔好中伏

呢樣認同，接觸奢侈品機會大左，朋輩間曬命機會多左，亦同時令搵錢機會多左

我當年有男同學用MD背囊，女同學用地圖袋已經係神級

換啦無得傾呀

Sorry to hear that
換貨啦

有gregory 已經好威... 低一級係mastermind

我成日大學生涯都係porter

但今日竟然BV 銀包都變成公廁

間野叫做 WxtchNxtion Limitxd
英國base 430個好評
岩岩同我解釋話因為display 係shop window 所以花左喎 跟住話啲花痕好light 叫我寄返返去俾佢磨
我之後直接話左refund 加return
睇下佢點覆

其實我當年Jean Paul 銀包，bold 都唔比bv 平

其實係成個圈每個凸位都有花
根本冇可能當新錶賣
完全中伏

咁佢本身平幾多？定係叫佢refund 部分 + 自己磨？

做咩突然變了回憶帖
我中學時虛榮心空前旺盛
攪到要做兼職買 bold 袋
去到大學突然反璞歸真用返 dickies 果啲貨色就算
諗返起絕對係朋友圈關係

咩國家？多唔多review?
以後chrono 只會買日本錶有fd 買完寫狀態good 實物係like new

果陣都唔記得點托上托先可以用四千幾
托人由星加坡買個 bold 背返來
水貨關係連牌都無得刻

其實同而家 mouse 都㩒爛為了買平錶一樣

係喎，日本 condition 至少 mark 低一級
明明 excellent 都話 good
收到果陣開心到呢

Nikko背囊

最緊要佢啲相有無影到呢啲痕先？
無就係佢唔啱喇

不過我form 6 就自己買咗speedmaster reduced ... 係U 一直戴住，算見得下人架啦。

利: 二十年前grad

揹 Nikko 背囊戴隻鋼萬大飛
型通街呀

Google吓咩係bold袋先

買返黎11k 我都有諗過refund 部份 但係我唔知應該傾退幾多錢

佢冇影到呀 如果有花仲寫全新都唔買啦

可能真係睇唔到有疏忽
問吓睇吓咩反應先

今日帶斯文款返工

以淘佬思維諗... 最少賠返$1.5K - 2K 啦... 來回寄都要成叉野... 仲有計埋心靈受創同埋佢有misstatement
佢起碼唔洗食負皮先

我都要google 咗咩係bold 袋, 又幾型wor

我番學果陣係孭outdoor 背囊

屌
唔係super X咩

如果勞係錶界製服，super x當年一定係返學袋界製服

我 super X都要用老翻

我果時得個老翻袋
老媽子求其女人街買返來 不過我自己都根本都唔識分
都用左兩年幾先爛

淨係唔誠實呢點已經唔洗講咁多
隻錶有咩暗病到時仲頭痕
有得FULL REFUND就FULL REFUND

入u先夠錢買nike

買家R折 做到咪做 冇咩所謂吧 你做50 都覺得你哋賺好多

Super x 90年代 2000年左右?

90中後期

唔係做錶呢行
但都係做Frontline
純粹我覺得大家拎折，拎靚就好
下下獅子開大口，做唔到relationship building
亦唔好講到咩做50都覺得人賺好多，咁本事你應該開一間黎試下

當然賣家都唔好諗住搵水魚，大家老實，自然多偈傾

好多客興 R 嗎 . 我係講你做50 D客都覺得仲可以R低D . 蝗國流落黎既潮流 街市講價。網上資訊太透明 睇到某巴打嘅價錢覺得自己都可以咬落去 唔係就蝕抵

即係成街大家都 75。 當人水魚開90 最仆街就依d .

水魚

2000都仲有 我都有

最激氣就係 有幾次呢牌子做七折 上手睇呢隻 就話做唔到七折 跟住睇多兩下就黑面

佢自己都認同嘅
不過風青看似痴線但其實真係好勁

所以我去AD一係就問定睇/買邊隻
一係就有目標咁去白撞
絕對唔會喺Ad鋪入面兜圈

睇時間會唔會要好集中精神先睇到？

好多時飲完杯水仲未查完catalogue

子承父業

我估拎部iphone出嚟會快D

呢啲真係好客
非誠勿擾
唔係唔service 你
但你自己都未諗定，人地再畀靚折你，你都唔會出手

買幾錢至少心中有個舖，揀咗心水，價錢靚應該去馬，而唔係仲要諗，究竟仲要諗咩

你去ad 戴一戴咪知囉

單車件好錶又好
我唔明點解成日有人用網店價來壓價
都唔講道理
實店有得試有實物睇唔對路有得上門嘈
畀多啲好應該

我好幸運出生係一個中產家庭，我諗我明白巴打心理，因為你俾其他人接觸過更多好野，但都係果句啦，一步一步黎，唔使話一攞到車牌就要買GTR買拉利，就算一兩萬蚊一樣有好多好表 just my 2 cents

點睇有人賣錶賣8折，明明一街都係最少7折

我理解係高度參考7750嘅自家肉但起碼改咗column wheel高級d

要開 48 等等

入晒佢地DNA

好多時啲客仲熟過ad嘅sales（佢哋多牌子，識唔晒或者唔熟都無可厚非）

一間鋪咁多錶
好難去到先㨂

訂錶帶試䢬
真係辛苦晒